香港臨時議會運作團隊 : 特別鳴謝工聯會陸頌雄提供行動綱領。

自己睇

兒登仔唔想比人再話係兒登仔, 唔該用下腦
而家搞港獨=比藉口共產黨出兵平亂=要收香港人既皮
呢班香港臨時議會係咩人, 用下腦都知佢想點
唔怕講埋開口牌, 而家一定係先雙普選, 再行自治, 之後先有基礎有國際認受性決定最後獨立與否
你老味而家叫獨立, 獨立最緊要係乜? 一就係自身武力, 你有槍有炮有軍隊?? 冇既就得另一條路, 要國際社會, 當然尤其係美國承認, 共產黨要郁你唔係咁易(類似既參考台灣現況)
而家乜春都冇就大叫獨立, 外界得到訊息係支那有內亂, 所以佢派軍隊鎮壓係合理, 咁大家得死啦

呢個香港臨時議會係咩人, 大家心知肚明啦
支那派出既卧底組織, 唔好中呢D低級招數OK?

美人警告《香港臨時政府宣言》或遭官方滲透 疑為軍隊鎮壓提供借口

美國佬都頂唔順有人咁柒會中招開埋聲, 要建國就諗清諗楚帶風向既人其實想點啦!

香港臨時議會運作團隊個page好似消失左
總算係消除一個大毒瘤

推

消失左
可能再起多個

要留意
見一個report 一個

只要清楚分析, 任佢再變咩名, 內容始終都係個幾味, 一定睇得出

再補一句, 仲有10日左右, 民主法案就通過, 支那一定呢段時間出盡陰招搞大獲野, 將香港示威類比成法國黃背心, 等美國個邊通過唔到, 人地議員都要有政治形象, 利益, 令到投贊成=支持破壞
所以勇武唔洗退卻, 但一定不能戀戰, 真正快閃, be water, 周圍走, 極速散
和理非大型集會, 勇武唔參與(請參考今日, 有幾多勇武前線港島被捕; 然而九龍區班狗根本好難捉), 各有各做
一定要撐到真正通過法案, 到時大家點玩都得

無軍隊無武力 學人講獨立。俾藉口老解入咩

就係共產黨想要既結果

dllm
幫手report

因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

兄弟！一齊拆！

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

勇武去獅鳥左呢班獨立分裂燃，無啦啦走出班咁既人，又比班五毛大做文章，真系好Ｑ難搞。